計最fit個年，美斯好睇定細哨好睇

細哨最fit個期真係好深刻，d no look pass同玩波真係無人比到
美斯fit起上黎就一定勁過細哨， 但係好似無咁娛樂性
大家點睇

細哨 不解

美斯=細哨

用好睇去計 細哨冇得輸

跑得幾快呀

有咩意思 歷史咁多球星得細哨踢波踢到好似跳舞咁

好睇一定係細哨
第二拖舟
第三享利

而家已經冇人做到美斯後生個隻娛樂性，話過就過
更何況細哨

美斯大巧不工

死撚開啦9527

多謝block多個垃圾蝗

屌
咪撚Quote隻9527啦

美斯最fit係邊年

細哨 施丹 雷哥斯達 呢啲技術型先叫好睇
美斯 c7 果啲無得比

淨係呢張都見到美斯D技術已經出神入化。

美斯唔係技術型？

佢係技術型，但係無咁華麗，以上三個係踢到好表現魔術咁
美斯果種係嚟嚟去去都係果種扭過你，但係細哨果種unexpected 好多，好睇好多，有無人有同感

細哨令人意想不到 不過冇美斯咁有效率

美斯睇得多會悶，細哨百看不厭

細哨係最好睇果個，跟本無人比得上

牛尾巴，企o係度扭屎忽再篤射，背脊交波，撈碌傳波，後爭假傳

睇到嘩嘩聲

sick ball

覺唔覺c 朗果隻no look pass 好柒 完全fake 唔到對手為望而望咁

識睇波一定係睇美斯 美斯逢人過人真係好好睇
細哨個d叫雜耍 on99 no look paas 望撚完扮冇望再傳